Приложение для настройки и управления системами безопасности от компании ТЕКО для Android устройств.

Со структурой приложения можно ознакомиться по [ссылке](https://www.figma.com/file/xKQFXU5BYn21GNv2quTm41/sh_app?node-id=42%3A9).

Дизайн-макеты интефрейса в zeplin по [ссылке](https://zpl.io/25DO9nQ) (полноценный доступ предоставляется по запросу).

Версия приложения для iOS доступна [здесь](https://gitlab.com/teko_stc/security-hub-ios-app) и в [App Store](https://apps.apple.com/ru/app/security-hub/id1343817014).

Доступ к api по запросу.

В данный момент имеется задача по доработке приложения под iOS до функционала данного приложения под Android и его редизайн по макетам из Zeplin (все ссылки на источники выше).

Условия оплаты и работы:
- нативное приложение под iOS на Swift;
- можно взять в работу любой открытый issue из имеющихся;
- платим за каждый закрытый issue из git'a;
- каждый issue - отдельный таск со своим весом, пропорциональным стоимости (вес указан в параметрах issue);
- цена одной единицы веса 1300 руб. (напр., за закрытый issue с весом 4 разработчик получает 5200 рублей на руки);
- деньги получает тот, кто первый его закроет с надлежащим качеством исполнения, вся синхронизации работы ведется через комментарии в issues самими разработчиками;
- если берете issue, ОБЯЗАТЕЛЬНО пишите об этом в комментариях к нему;
- если подробности не описаны в issue, обращайтесь за комментариями так же в комментах.
